[A/I/PC] グラブル Granblue [63] 有超得未

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

有LL合作

唔好再燈

D LL都好撚仁下

係

想丁

無男人唔岩你

佢丁7

7P

痴線我幾時變咗基佬

幾時變左唔係

有冇呢隻臭閪既H漫推介

點解你唔去笠拉po問

聽講ller好惡

你估呢到班mk惡啲定ller惡啲

fgo好似派左好撚多石咁但係抽完就發現1%真係1% 派幾多都冇用

你惡啲

On9我永遠係毒撚騎空士最好嘅朋友

咁分享H漫

派完抽中都唔會玩
除咗曬都唔知有乜好玩

你動物台毒瘤

我動物台big boss

你井台主都唔夠抽

我夠膽講冇人唔夠井台主揪,袁生戰鬥力都高過井台主

細佬我得返800粒豆,仲差42粒虹晶

有冇諗過自己點解可以咁柒

係kmr比我既試煉

我feel到有超得

系

啊!!!點解kmr要咁唔公平,生到我咁靚仔 搞到法瓦羅清嫉妒我

冇水波點打ubra

有都打唔到

我成日都比水撚屌打 仲水乜波

水天人4千5百萬

狼弓太撚屈 根本冇野好出

畀個雙攻刃都好

比個守大

繼續燈，唔好停

燈夠未

驚藍燈神扶他

Dlbooks搵過 無本好睇 辣殺

態貓都有

水團最淫唔係呢3個咩？

全部都係G

有無熊貓睇

G

真係好想抽+ pool

抽

如果想開心為什麼需要等

MO$

富他無錢

講兩個笑話
扶他無錢 法清鐘意女人

on9 窮到仆街

第三個笑話係我係mk

-.-

你收皮啦

有錢我仲會係香港?

個團靜到仆街

你入開d天團先多人講野 垃圾團不嬲都係咁

你有錢到覺得住香港係天堂

唔係 我之前個團個團chat係幾個月無人出聲
只係我以為唔用外部通訊既團會熱鬧d但原來都唔係

唔會係

skype要我更新但係公司部電腦又話我唔係管理員唔比我更新到底係咩玩法

叫你搵個admin幫你更新

麻撚煩不了

好moon

打ubra

仲moon

打飛機

可憐bbg真是好正

我日日俾人pm

你mk

死mk

日日係vc俾人撚狗

識日文點跟

8+26

唔識 所以咪俾人撚

收皮未

又食gracebb又cow日本妹

食飽先

仲話食飽

屌你老母

食鮑

聽日就可以終隻8 後日又可以丁2jer

到底8月1號有咩重大發表

有半減未

就有

屌你

想屌

屌

收島風8月繼續出必得冇超得

好 又慳兩舊

當抽加pool

要相信我既燈力

扶燈is the best

想踢上200

好

下次半減踢多廿rk
無180好難入ubra

到你180就會發現冇190好難入ubra

好快要224先俾打

到你224果陣就會發現 屌 都唔知打黎做乜

辣殺驚

淨係打自己人果d無咩所謂

睇完套FATE EXTRA
都唔知UP緊咩

而家每個禮拜我地打一次u就夠團分
幾好

4場就齊 6場都唔洗打

我都叫睇左幾多tm野 但係都唔知佢做緊乜

我你柴ky
得3場團分 🤔

70一場 自己唔計 咪4場

有團分好感動

想搵多2個固定班唔係伏既

出去搵185up果d都唔伏 我晚晚都係咁搵人 成日有d大佬衝入黎

等我升完去伏人

終於有一把土刀

成日都見到225rk果個可兒奶油多

你果次俾我玩果個是咪2io1seafood?

比我入去訓.唔伏你

我超越你

唔記得 好似係

比條女我訓我話知你點訓

Ok

想要王jer槍呀

收到風8月1有泳衣超得 可以超18年之前出既泳衣

有兩把

出終解未

我要一把夠

？

打大巴
一落到50%就比光甩幾條街

光黑貓普攻100萬 係咁上下

幾時出新狼狗

係咪你黎

應該同我個盤差唔多 4依顛果D好似會入小櫻卡直前

50前我都仲少高佢十幾萬
完場佢高我成一百萬
我仲要無紅箱 (準M
DLLM垃圾暗隊

前面冇得爆你都拋佢唔開 後面有得爆佢仲要終塔羅 仲唔即刻拉開你

SS招一技長駐
我泳丁2技完會滿血

咩呀 食風特動壓1血架wo

我都想開大巴 開親都冇人入 要等勁耐

風特動前呢CHING

滿血照打上限

開房禁SS禁兔囉

回死你班背水狗

禁光屬

係都禁土火 邊有咁多光撚

冇人放麻咪睇下點打

齊場地有麻禁回血大把人入

mo

有

齊場地加攻麻跪係度再加雷神都冇人入

我仲未過大巴

抵

全職工具人都抵

全職mk抵4

想換電話

換xs

🤔可能等唔到 部機粒電漲到爆開左塊面板個頂

問翔拎我部6+頂住先

D日文好似進步左少少 真係好難理解點解會咁

送自己去日本咪知係咪進步左

你出錢OK?

理論上只要對得夠耐就每一秒都進步緊

Ho

之前唔知d歌up乜 依家無啦啦跟到 真係好撚難理解

不過好似好慢 淨係可以頂下

點跟

點都快過5s

想出部mk8頂住先

mk

好似差唔多

紅色真係好mk

係 襯哂你

carry唔到

唔夠mk

牙 成井 唔捨得

好少jer

都係我一個月人工咁大把

係咁跌拳又唔跌弓 係咪痴線

又打what

咪馬頭

🤔

估拉二

搞到我又想整jer魚

你又有

有又點 都冇鋼

好on9 仆街水差唔多成個盤都係打出黎 仲要比佢屌打

整多把3手大比水丫笨 屌你老母

無課jer好似係垃圾黎

兩卡都夠 有隻仆街4係度加連

死撚開啦

hl丁50%水cut

又迫害

4千5百億

隻斯加哈應該普池黎 遲下有得超

唔好再燈 好驚

係咪又要放到下年先賣

明顯

嘩屌你老母 十妹好撚正

Ok啦

4個背唔夠露

同佢本身2張圖比靚到飛天啦

拎返個太正浪漫9妹出黎先啦

得6仔係送 笑撚4

死基佬

gay test fail

等5妹送魔力暴走skin我要你地全部都整

成班發現新大陸咁 望下我今朝講果兩個笑話

我寧願棄驚

十年後火箭炮

講咩黎

快D出埋愛衣俾我井

有茅グラニ搶m功課抄

又跌左一井 想4

rich

Poor

Rich

我就未試過有錢到跌到一井啦

過兩日到

買5手煤氣放係度一年就搵得番

你未試過跌得一井咁少

M到

老企肯定買左5G咩俾條女

買一井dom

一井ldm

D天好撚仁

聽日係時候井卡劍

2018年仲水屬

返唔到轉頭

2卡咪算

Strong hold 咗3百抽幾個月, 等有泳裝先抽
可能到時井AK

2019係光年

訓醒未

醒哂 夾硬用個盤carry隊人

我都想玩但骸晶唔夠用

哇好撚淫

UBRA

這遊戲製作人瘋了吧

光杖隊點砌

兔/貓io5

兩張圖都係性暗示 點忍

d天好鍾意含jer仔

聽日開始免費9R 1SR

好似8月1先開始

教官
好撚正好想娶佢

男人+限 應該好勁

其實唔難

聽日送10抽 有活動

唔怪得d人打得咁快

原來加速係咁

突然覺得打多我3倍好合理

if someone gets unreasonably high honors in ubhl, you know why

有雪條4mk仲有咩好講

想入千年拎掛

開場u10分鐘都冇人入

係咪比人bam鳩哂

隻男人槍得意 垃圾味濃

入千年有無加速拎

想用

唔想用

除非佢奧義全隊剎那一閃

不了

醒未

做乜fgo有扶他張圖喺到

廢事理

等到八月一換埋啲銀天整把u槍就可以瞓

柒唔柒d 要換銀天

個個都係ceo成日打機咩

冇水波冇動力打ubra

日日比水撚屌打

可能同鐘意五妹呢件事有關
睇醫生了解下

d泳裝角色越出越多 但係復刻又唔成日有
好心kmr開個超得啦

企

哇屌我醒咗

浴衣人偶係咪刺客

應該係

Hi

Hv mo 圖

哦 尋日twitter睇左
仲以為有圖

下面咪有

9up怎能算有

九成係 招技一樣

我淨係care張圖

琴日見到個土撚用38維拉打u 係咩玩法

又等11點

好怕忍唔住手抽埋個80抽

柒碌神父小器

如果想開心為什麼還要等?

頂唔順隻垃圾蘭仔換冰牛上去算 屌

抽中ak咪開心

如果zwei係水屬我唔做人了

有無機械卡姐？
好撚勁

光男人都咁廢

有狗有馬嬲

個pool幾抵井咁

心動不如行動 我大力支持

點解唔直接出70盾算

佢出70盾都冇用啦 維拉3t全隊無敵

有冇人抽到隻男人食埋金書

隻d天幾勁

アーカルムパスポート追加発行キャンペーン
又黎 屌

個個都要有齊全部角🤔

男人唔算人

想要教官 正到仆街jj🤤

斯卡哈呢 定係冇人偶

教官又仁又勁

水著召喚石ho on9

好想抽
但又唔會用

粒召石都可以做封面

點解唔會用 有弓得意 好撚勁咁

新活動個釣魚好戇鳩

u弓狗 痴女 教官

過多幾日睇定啲先

u銃又可以夾10jer 好撚勁wo

又要打料先開得 好心cut撚左佢

咪又係唔中

電話卡

Mo

難得有新模式玩,比下面

flash game咁樣

王姐有死庫水既

隻3妹可以fing爆哂佢全部怪

聽講聽日開始10連？

官網咪有

點解龍蘿無SKIN

月尾咪出人囉

出去3珠用機工掃人d鯨魚算

8月月尾?

收島風今年有6限超得

係掛

屌你老母點解仲未有超得 kmr食撚左屎?

你日日燈
點會有

on9

幾有道理

半減拿拿林整埋2姐去踢罐先

計埋送抽有半井
忍手定all in好

唔夠井抽黎把撚

屌梗係補到井啦

咁想抽咪抽 諗乜鳩

All
好撚淫

冇乜意欲抽

咁又係 太多女唔夠基引你抽

等人偶先井

井王子?

1井0卡劍
玩兩卡jer魚算

唔好迫害真毒做基佬OK?

點出小遊戲

你唔係真毒 係真基

打multi打夠數就有得玩

真

瘋狂一拳

覺得拎黎升rk都幾正 開埋水3珠成7千經 禁幾個制就得

廣井王子

共鬥又冇半減

啲細怪係咪唔打都得

會跌鰻魚

笠拉

冇男人 唔岩你

岩我

我啱你

荷蘭基

仲話唔係基佬?

好基

你係
我唔係

自分の奥義性能UP(1回)/クリティカル確率UP
◆聖槍を消費して効果を全体化
好撚勁呀 屌

重唔快啲井

味方全体の全属性ダメージカット(70%)/闇属性ダメージカット(20%)
【Lv55でターン短縮】
使用間隔：6ターン

敵に光属性ダメージ/光属性防御DOWN
◆聖槍を消費して2回攻撃/弱体効果命中率UP
【Lv75でターン短縮】
使用間隔：5ターン 効果時間：180秒

自分の攻撃大幅UP(1回)/クリティカル確率UP
◆聖槍を消費して効果を全体化
使用間隔：7ターン 効果時間：3ターン

咁我就井 屌你老母

男人都井

本身係男人就唔會井啦

如果咁勁我會用電話卡

終於中埋猴女，十二神將暫時齊腳。仲中埋風貞德 艾笠gbf

3技應該變埋自屬性追撃 加爆都唔知有乜柒用

咁就真係完美戰神

可惜冇啊

有齊=呂布 依家=張遼

唔係光屬就會係咁

啱

幾時先肯比隻呂布我 用黎用去都係潘鳳華雄

畀隻貂蟬孫尚香我 is ok

貂蟬=5妹 孫尚香=2jer

哈哈

我要大小二喬夠了

有女重有咩資格要求呢啲

食屎狗

冇一，八水着
棄驚

一齊

冇5水著 on99

趕客

好波

八爺d關真係好難打 廢撚到

未改之前1take pass

隻泳裝召喚石重可以終解

計好幾時200奧就贏到

打佢把刀成日1下1下 開到奧都扣雞碎咁多 一斷奧就輸硬 痴線

屌把刀係好柒難打 要試到有三手

好似是但斷一下都唔得 痴鳩線

屌差一下3手 你老母呀

屌 終於贏左 真係on9

等星期6升埋條肥野

個hell係咪要同時殺？

唔係

明明叫左少飯都仲係好飽咁 痴線

個HELL咁on9 不打了

要點贏
負碌過左

柒真係好on9

要同時殺哂兩隻 同1rd都唔得

未得閒睇

頭先問你係咪同時殺又話唔係

頭先未打 以為你講果兩條鰻魚

個釣魚判定奇撚怪怪 禁到正一正都冇+

幾時開賣410skin

下年

HL個50%做咩
reload完返黎前排唔見曬

Flash game係咁架啦

我開個軍神下1rd冇左個盾 你自己諗

巴濕機械都係1rd完啦

殺下面個大佬咪得

係架咩

開到隻勁戒但係唔岩用真係on99

天有眼

我都試過回復性能+22%
係奶刀到

我15%技傷5%ta 8爺

真係好on9 點解唔係綁落隻戒度

抽box d肥唔識入杯

咁撚on9

係 on9 好在希羅果d識入

八月個大型活動聽日先講
一定有水波終突份

屌本身諗住下個古戰場爽yy

終你老母呀

唔終我幫你含呀

幾時出魔法騎士

唔洗喇

唔係九月

唔係8月咩

唔記得，是但啦

屌基夠未

第一日已經笑緊啦

呃撚含

其實有冇人睇佢官方個教學片學點打驚藍

你緊貼台仔group係知多d

仲有兩日就可以用正常速度play gbf

我睇百度

ROC PRC傻傻分不清楚

我

好煩唔想換啲泳裝券

唔好換

井完了
無泳裝既

換黎把撚咩

到底50CUT+20暗CUT係做乜鳩 明明都有神盾直接70cut

抽埋隻冇嘅r

泳裝個2隻咩評價
我唔想井男人

咩戰績

講左會單機

你唔講死全家

10個召喚 ON99.未試過咁撚多晶
得5個金月
明明之前一井都8~9

我睇啲日本人井，戰況都好慘烈

卡劍UP 伏都要抽嫁啦

屌又十隻巴哈

你個井有冇中限先

講左死人嫁WOR

你唔講就依家死全家

我立即屌你老母

想農2.0珠就難跌到仆街

唔知理佢做乜 成班on9仔

邊有成班

我都想要珠 好煩

再唔終隻召會畀人del 好友

想終把光劍

你終都係一把
不過都係好煩

仲要終粒star 25粒

未出轉世角都冇乜心機整落去

遲早都要整 都allin左

整緊惡魔但冇乜mood

係整都整太陽先

為隻人咋
終解太陽係好勁

兩隻都係女 是但

試下用金鋼晶

等緊你送畀我

好在釣魚版轉世全部3妹秒殺到

海膽都秒到

係咪得我整緊倒吊

Del左

抽晒120咪無呢個問題

冇jer
即del

水120好丁過你條魚

都話左你鐘意男人 一發現人無jer就要del

咁都畀你發現到

想要教官

井

換埋張釣魚卷等睇我10抽10ssr

冇嘅話自貼ok?

ok

幾似你

我都覺

第一次見粒子

龜sir黎-.-

曬夠未

我feel到聽日會抽晒兩隻天司返蒞

hl打到25%成日死淨隻牙六-.-

點做dark master

唔小心
下次唔會

YOU UNDERESTIMATED THE DARK SIDE

惡墮6妹

我1隻6仔都隻揪哂全部關la

幾時出埋4妹skin
想整

你開場ubra 畀我哋見識下

隻揪死左 easy

邊個再笑暗隊
我用原力隔住個moon一野揸爆你個頭

夠唔夠同光天人抽

唔夠

我就呢到最廢既
但我可以企到10%

我u巴都打唔到牙!!!

新手想問呢次活動 100次多人戰可以挑戰一次探險 咁探險次數可唔可以累積？

你叫班mk入你場咪得

應該得,同埋唔洗100次多人戰
應該係你打得唔夠貢

ok

暗隊係咪得士郎一隻有降傷盾

100分唔係100次
Ex自開都有20
探險次數可以，唔使次次100就清一次

闇有啲Sr都有

有機會超返隻先

多謝各位前輩講解 我要繼續做農夫了

有冇mk入黎打U巴,比我掛機
7486E7

好彩我毒撚

解散!

繼續超仇閃啦你

你搵同團啲人打咪得

我真毒淆底

夠了

敢自貼唔敢call馬

睇我個樣都知我幾毒

你毒咁我就係基佬啦

最衰我唔係mk
唔夠條件入黎打😩

知你係基佬了

佢係mk但你仍然係基佬

有冇毒撚可以表演打U巴比細佬我睇

打親機玩暗屬個啲人多數都係中二病毒撚黎...

上面有個基佬可以

我溝九妹嗰陣你重著緊7仔條泳褲

55

我普緊5妹條底褲

啲mk喺到，你可以r佢哋打

暴燥緊好易理超

依家冇左自動賣野既-.-

原來收埋左係個整頓到-.-

- -

D劇情咁撚on9既

CY驚教你溝女仲咁多嗲

我學水箭龜溝女

冇做4仔佢唔識我

我做水箭龜條女

要抽了!

好彩自貼左

但我地明明一齊圍毆過阿7

個活動真係超大型
但我係唔會中好野

垃圾game
10抽乜都無

中左特別獎5個銀月
10抽本體2sr8r
都唔知俾咩反應好

1個巴角

我就睇下8月從今有冇講粒波終突

有銀天咪好 1000JB呀 有乜用

有bug 我琴日換淨張泳衣卷900鰻魚先換到 今朝一起身變左300

睇公告

屌牙 賠番300條比我

又中馬嬲 on9

扑得

扑左好多次

小號特別獎係銀天
咁睇5個銀月都唔錯

我發覺好友成堆都冇終突到暗方

成堆終巴

有終巴都係MK

同意

agger

就半減咩都唔想做

Sor lo

農咗一千粒光龍撚再算

10粒碧晶

笑JER

抵啦死mk

10抽中泳碼q uq同龍姬

我馬嬲卡姐 想咸

幾時先比番d鰻魚比我

下世

再農過啦望

到家下仲有方陣未終突掛出黎既都刪哂

10張白紙

唔好刪我ok?

古戰前冇我先刪
懶到唔想搵人加

收皮先ok?

原來仲有R泳裝未中

等人加

刪左你今日抽返黎果堆ssr先

得啲一百都未到嘅加

因為得堆新手先會咁on9

成功自發埋把馬頭弓 今次水古戰準備萬全

Sor 我新手

到而家一把都未見過

我頭3把轉世跌

家陣係咪每日10抽定係淨係今日

自己睇公告啦

哦去到13號

有9百5

唔怪得你del左我

冇ffg真係是但農下算

原來個撚樣又中限 屌你老婆

真 屌柒個仆街mk就岩

呢隻驚對毒撚好唔友善

歐者愈歐 正撚樣

最憎啲歐撚

用左垃圾fgo轉運 聽日應該王姐+io+狗+教官

扶他正仆街黎

唔求中普通限 中晒d泳衣就夠

io呀

agerr

sr都要牙

要限我又無鋼無撚用 要皮最實際

鋼依d派派下咪有

一年先一兩粒

上次都兩甩

佢話派金月俾佢換鋼牙

gamewith教官9 男人9.5係咩玩法

男人=勁 常識

廢到仆街wo

點解香港明明有貨但部電話要我等佢係上海寄落黎 我黑人問號

光黎講好似ok喎🤔

比部垃圾機你

吓好on9 50cut唔知做乜 2技ok 3技2jer有爆廢後面 前面得個1回奧上限 弱撚智 被動辣殺 槍得意番屋企等消息

係 你乜都有

要求好高

拎黎機械屎打一波

屌落乜鳩雨

岩 佢唯一用處應該就係咁

仲要防type廢lb

好彩冇信天文台

你同70cut聖盾比
就知呢條友點解值9.5

正常人光都淨係拎黎打暗芝麻 咁70盾點會無用
你齊限又光課金盤就另計啦🤔
方陣狗又盾又全隊360奧點唔勁法

反正抽唔到就是撚但

同平胸比好似8分都比多佢

係 特登50+20撚鳩課金盤 世界級

Gw 唔係唔跨屬比?

yes

想抽黎玩光chan隊

到底個超得去左邊撚度

你燈走左
你試下今朝唔燈
下午就會有

🤔乜
是旦

10jer

臭雞

第五日隻王光屬

又b害

冇屬抗算係咁

冇抗 咁我照用光打柒佢

咁好心就無屬啦 無啦啦益暗撚做乜 都痴線

咁希望光闇有cut

某闇屬專精會員表示興奮

講緊what

屌 終乜撚水波

Kmr 9up

第一日就出95

屌 水隊要打5000萬啦

燈，再燈多啲

4劍2波已經準備好了

守大啦 屌你老母

出少句聲當幫忙好嗎
唔會再燈啦

其實我有 我冇乜所謂

咁似以前既古戰HELL

無人理笠拉

國木田花丸 光杖 代表咩

光杖角都係G

點解要出唔岩屬既boss

呢頭講完就真係要快啲終埋隻暗方

可能以後都係光 唔明點解唔出無屬

話就話冇抗姐 邊個會用其他屬打呀 又冇得爆 都on9

咁撚on9都唔知個腦裝乜 一係跟屬性一係無屬啦

我都唔明出光係做乜鳩

SR D天係提示

出個無屬比人主屬打唔洗一年威一次唔得既 係要整隻光唔知做乜鳩

可能仇閃狗投訴課完無野打

俾暗天人次次都威下

睇下有無得砌返隊丁隊玩下

我都投訴

投訴what?

比UBRA B害 課完冇野打 光角特別辣殺

怪就怪5乜鳩係光屬

佢最勁

係 準備整心

我岸冷J就算餓死都唔會做5乜鳩

5妹真係好撚勁 仲勁過2JER

整完2姐整佢

一次古戰農兩個屬

農好暗屬通殺古戰

應該我一起身d團友就屌完隻野

6點半就完左

下有咩

早起撚迫害正常玩家

騎空士唔使瞓

淨係終突左隻風

我風掛アナト

冇120又冇終突方陣抵刪啦

早起撚:起身打HELL搶金條
正常騎空士:起身攞安慰獎

非洲得罪你咩

Mk得罪我哋

入垃圾團有著數

真 一齊杯鳩佢

屌 隻暗方未撚終

排第一嗰團打贏隻王係咪有ffg拎

差廿幾粒珠

垃圾團獎勵差d喎

差唔得幾多 好過掂都掂唔到

無打都有獎勵

好 打贏左一人一條ffg

垃圾團應該得一粒塵

唯有加入天團

到底點解唔係無屬

應該會有預選全力團 唔訓打兩日

不要嘗試了解kmr

佢計排名係計第四日定點

應該係預選啦下話

等睇巨船隻boss難撚打到仆街

唉唔知
嗰日等班闇天人表演

又要全力壓分

味方が攻撃アビリティを使用時に6ターンの間、味方全体の火属性攻撃力3%UP(累積/最大30%)
原來得3%

個排都會影響報酬
真係笑撚死

唔好啦屌 仲以為減一日會輕鬆D 點知仲肝

英雄

佢寫総合騎空団ランキング硬係覺得係成個古戰個排名唔係預選咁

團第一加個排第一係咪有兩舊ffg

可能計到第4日

唔會咁ON9掛

Kmr喎

點解d仆街抽個特別單抽次次都抽到ssr 我就獲獲都rrrrrr

因為你已經中咗卡劍同猴

馬嬲=金月 又唔會終把武 有jer用

唉屌你收皮啦

點會唔係計總排名

咁咪要日日都搏盡無悔 咁撚痴線

反正我個hea團點搏都係咁

想肝埋果兩set+蛋

好痴線

你抽埋兩set

肯轉團未

其實唔難 但係冇data

咁撚多豆 應該夠肝

哪有團hea

幾時到我中SSR 向扶他反擊

你中一隻佢會中兩隻

你中一隻普池
佢中兩隻限角

去邊度打

咪又係跟hl車

而家一拳好少

係咩 都ok啦

要藍箱🤔

早兩三個禮拜我一拳左好撚多出黎 依排又好似冇乜

藍箱連入埸劵都無
之前跟30連多數係金箱出+/入埸

不如第5日果隻野睇團內排名決定啦

壓分團就慘

一拳打肥養杯

已經養左11隻同5倉sr肥

仲要冇野好升

第5日隻野即係點 唔明

咪即係打囉

升杯

堆sr肥要逐粒禁 都on9

點解d笠拉黎到gbf好似仲淫過本身咁多

GBF有咩連動唔係咁?

小櫻

下 淫左勁多

G世好淫

係咪可以拉晒上面

大家準備好迎接半減未

未

櫻大戰

淫過原本 特別係光武

柯南

又出左糧 找埋卡數即刻蒸發哂

個POST毒到就黎係APP台搵POST都聞到陣味

又食女用晒好mk

Sor 係我太毒

sor

我開post有毒味好明顯係我問題 下次唔開post應該會有番d mk味

食平胸0

Mk先玩光

玩水先係mk

見親玩水果d都係mk 大家可以數下

公道自在人心

岩
所以我玩土

貼左盤先

嘈咩嘈 玩普風最撚mk

點解我老婆咁可愛

駁唔到 不過你都係mk

我無課火主神最後希望

真毒唔呃人

好MK

好撚mk 平胸刀都冇學人話自己毒

笑撚死我喇 死mk

諗返呢個po有一半都係嘈緊邊個係Mk

?

咁我地嘈邊個打大巴最快

咁你真係mk

唉我都幫你唔到

咪就係因為班MK扮毒

Mk先打大巴

第一日出抽左平胸啦

有平胸好撚mk

Btw人地話緊把方陣刀

好柒

你d mk用埋d mk水盤先打唔到大巴

又跟我 做乜春

Mk我唔知
但柒頭呢到有一個

基佬都至少有你一個

On9你返去跟mk玩雙濕婆啦

我有九妹

[7/gay/Mk] グラブル Granblue [64]

On9我3雅槍3雅劍

拳刀對沖

得我真毒為左玩釣魚唔返工

我刀槍劍棍

收皮未 玩風普最撚mk 全post共識

我30號已經無返工等釣魚

你荷蘭三棍

我辭左職玩gbf

朝凪本牛角真係唔識欣賞

你睇開基漫

唔係我揀玩風普
而係風普揀左我

你屌開女添

Yes u born to be MK

你屌開仔

睇開純愛
D女流下口水我都覺重口唔想睇

試下代入做牛

On9 佢代入做d女

睇返佢本人棍囉

喂你真係好撚重口 又幻又棍

想性轉做ヤイア炒飯畀自己食

I am the bone of my sword

成日改名或喺profile扮初心者最Mk
完

無極/英雄既係mk 完

好撚小學雞

你有女有英雄係咩

黎緊邊個唔買火狐手辦
就係MK

都唔靚

想買維拉隻碟

冇skin唔想買

個sticker幾得意

出水就屌

佢最近有本聯合出品既幻女人棍合集好撚正

爭咁條野

差條棍

自己改

淨係個封面都射到出血

想屌真人

重有半個鐘

真人不了
俾抱枕我屌就夠

唔太熟關西腔

異能者少女欠損合同

Noted w/ tks

真人整做抱枕

好正

用把淫聲+關西腔=勁撚淫
用普通聲就好似鄉下話

就算印做平面我都對真人冇興趣

一search就見到評語
純愛界國家隊

事實係

頂唔順呢類
Ntr已經極限

當睇故仔書咁睇

唔係印做平面
係用真人做

諗起就想嘔

睇ntr咁重口
我睇開純愛

二次元先係人類既救贖

點解你係我心目中個ギャラ分分鐘都變緊

斬手斬腳

有雪由幾時開始崩壞

近得mk多之後

頭先唔係我黎
俾條囡搶左電話

換埋淨低6粒黑鋼就可以轉生做水天人

又mk又純愛 點跟

我黎明想知呢個催眠app邊到有得down 18+

好撚mk
D mk會員特別鐘意用呢隻sticker

Btw仲唔share日版態貓link

加返個毒撚上去

LAST DAY會唔會類似咁打番

唔小心訓著左 好在冇人發現

訓到而家

發現左 無人咁出聲姐

好似訓左15分鐘JER

半減正式開始

半減有咩做

打un

今個禮拜未打團分

貢幾時打牙xddd

禮拜6/7？

而家禾刀oK

唔ok

4mk

依家食肥淨係食幾隻杯就夠 開成粒鐘水真係好ON9

D大佬食杯都要食幾粒鐘

吓 禁一下就食到150

試下食到200

咪又係一下

開一粒鐘餵杯

極度on9 我岩岩做左一次

同埋會冇左得意武加乘 好似留sr就咁食好d

無咁多倉位🤔

半減做咩好

自發派準M比我

呢碌換走邊把好

無7用果把斧

冇野好做咁

丁住人棍先

留上限定二手好

二手有wt use

打丁

有d後悔無揀假jer揀左drink

水廢㗎唔好玩

150金月換隻

而家屬jer好似唔係太就手 好少血

Share link未

二姐泳裝唔揀黑色都係因為七仔

打剋屬雙jer勁好撚多

做乜玩屬jer

唔

不要再說了

屌你牙

唔通玩鰻魚咩

唔跟我啊啦

寧願唔玩都唔跟mk

所以咪要跟我換jer

唔跟mk

玩宙先係跟mk
我玩兩隻神都係女

要咩lin牙

我粒lin

抽隻真jer咪得

咩催眠乜乜77
要日文 thx

我都撚緊玩唔玩

你抽隻俾我

屌你個西你又有jer

有3弓咪玩

抽左

MK乜都有是常識吧

我有

冇鋼

好撚垃圾 乜撚都有

[みちきんぐ] 姉体験女学寮
-.-

係 垃圾

1000